## Considerações
Infelizmente meu trabalho não permitiu que eu dedicasse tempo suficiente, para entregar a tarefa completa.
Tive problemas com meu provedor de internet, trabalhar nos finais de semana.

Caso tivesse mais tempo, teria concluido o teste, teria utilizado cache agressivamente, teria trocado o banco por um banco escalar.

## Uso do MySql
Usei my sql por ser um dos bancos mais conhecidos que existem.
Para isso tive que user a framework Pomelo.EntityFrameworkCore.MySql para conseguir o provider do mesmo.